綠悠雅苑兩日3成交 2房綠表逼700萬破頂

樓市升溫，近期私樓價格屢創高價，連帶資助房屋也水漲船高。

由房協發展、首個資助房屋置安心計劃的青衣綠悠雅苑，交投轉旺，過去兩日連錄三宗綠表買賣，全屬兩房戶，成交價648萬至690萬元，涉及總金額1,988萬元。其中1座高層I室兩房間隔單位，實用面積539方呎，剛以綠表價690萬元成交，售價創屋苑兩房綠表新高，呎價12,801元更創下屋苑綠表歷史新高。原業主2013年以371萬元買入單位，7年升值近九成，賬面獲利319萬元。

政府送錢系列

首個綠置居項目新蒲崗景泰苑，錄破頂兼大賺二手轉讓。市場消息透露，該盤一個中層15室單位，實用面積439方呎，去年底於未補價第二市場叫價600萬元放售。由於市場放盤不多，剛以548萬元售出，做價創該盤新高，呎價12,483元。據了解，原業主2017年購入單位，約3年帳面賺逾260萬元，單位期內升值逾90%，跑贏私樓大型屋苑。

有七球買明翹匯唔好？

3年升左個double

未補地價

租租先賺 識咩

位置點樣先
明翹好偏喎

呢到環境正好多，附近青衣公園，又行到去地鐵站。

明翹匯個位冇得比啦 乜都冇

有ive canteen頹飯

一手抽中呢D真係贏家

置安居分行經理蘇永耀表示表示，屯門新屯門中心1座高層H室，面積597方呎，為3房間隔，以698萬獲同區換樓客承接，呎價約11692元，創屋苑成交價新高。蘇永耀續指出，上址同類放盤僅餘數伙，叫價由700萬起。

綠置居開頭反應一般
無人諗到可以升一倍上私樓

升啦, 坐火箭呀

點玩呀大佬

7球野買間居屋

麻煩樓主置頂:［告鳩黑警濫捕既機會！淨返 8 日！］天水圍議員認證，無辜還押72日丫叉手足眾籌！

淨返６日仲差94% funding！！
眾籌連結：
source:

比朗8仲似私樓

真心覺得起得好靚，靚過好多私樓。

綠表 銀行估唔足價 要比4成首期

私樓級數設施

約12,000呎室內住客會所，名為「綠悠雅聚」，設施包括：健身室、舞蹈/瑜珈室、閱讀室、電腦遊戲室、音樂室、卡啦OK房、多用途活動室、兒童遊樂區。
約70,000呎園藝空間（包括34,000呎平台花園及36,000呎地下公園）。

哇屌 居屋有會所係咩玩法

青衣樓我覺得最靚盈翠，灝景灣之後就到佢。翠怡，青怡我真係唔識欣賞

某d綠置同夾屋既設計係幾靚

有啲幾十年前嘅居屋, 都有泳池, 網球場等設施

呢個置好心計劃黎

世界末日都阻唔到港樓升值

綠悠雅苑係當年曾蔭權置安心
唔係真係居屋黎

下個到綠怡雅苑
應該今年入伙

當年三百零萬兩房五百幾呎已經比全香港人屌到仆街

個樓花成5年 痴撚線果陣跌市推好多人抽中唔買

置安心好野黎， 反下反下又， 唉...

附近青衣公園？

當年我都有抽，抽唔中
房協樓實抽，好正

政府送錢 極少數人受惠
點會唔反

已經不存在喇

諗起朗8個外牆就好想笑

原全唔似居屋

綠表有咁多首期？之前騙房署定賭馬中3T

連啟德一號第一水買家都賺到仆街

房協樓真係高質過房署樓好多

房署樓樣又公屋，入面又多多問題

不過一手入到嘅話應該點都賺

食晒兩邊馬路啲塵，又嘈，有戲棚既話仲嘈

又真係幾靚 仲要青衣
都幾抵

Btw有無海景？

遠望應該比宏福海悅遮哂
高d可能得嘅

利害，都唔知乜人係度搶樓

青怡 翠怡比狗住
利申：住緊

房協樓依家好高級
有車位有會所有gym房有游泳池

重點係私人參建

房協啲樓似私樓，但位置西
房委就樣衰但位置好

當年佢一出我仲係大學讀緊com.
托住部大機入去青衣塊爛地拍片
我group mate就喺做intern果度搵左2件廢淡出嚟訪問屌話又遠又貴，一定唔會買
唔知果2件廢淡買左樓未呢

管理費貴囉 羊毛出自羊身上

煥然壹居都萬九蚊呎，升左成倍

我住1座高層，同新高同一個單位，呢個係我個景。

居者有其屋計劃好似係咁

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?

有無對住公路？
如果無 淨係對住公園咁樣都幾舒服喎

無，樓下係楓樹窩路。呢個景望到煙花，除夕我都係行出露台倒數。

幸運兒並不多

好靚，管理費幾錢到？

好舊，睇過樓真心接受唔到

1574

仲有得減管理費

即幾錢尺
以個項目係唔係要用間公屋換

$2.9

我係白表申請

白表計咪1300萬?

青衣

堅正

當年好多人抽中都放棄
真係抵撚死

當年好多人抽中都唔買
我想買但單身白表好難中

個位差幾皮 近狗鐵好多 又近青衣城 又有體育館

呢個唔算綠置居

賣左訓街？700 都買唔返同類屋苑

交通如何

好多試驗計劃都係荀嘢嚟，改善到居住環境
貪曾年代嘅綠悠雅苑，之後市建局煥然壹居
偏偏反應全部一般般，
最應該繼續推出呢類資助房屋，
依家啲新居屋痴撚線，一梯三十戶都做得出
痴撚線政府

早年買落人地晨早一開二啦，換大屋就真

資助=政府送錢， 冇得輸

OLGG

唔係話綠置居頭5年只可以原價賣咩？

巴士ok，有車去旺角尖沙咀/沙田/其他，地鐵稍遠

乜撚野叫綠表？政府擔保 95上會窩

綠怡啲用料規格反而cheap少少，
除咗全屋冷氣唔再係分體式呢啲少問題，
同埋樓花期4年幾長得太離譜之外，
自住整體算係唔錯 房協良心

成日想問點解綠表可以畀得出七百萬去買樓？ 個資產唔過限額咩

你買樓full pay?

遲啲好快7球公屋都買唔到

我親戚做裝修 住住下公屋買左層1200萬樓 只做四成按揭
政府問都冇問過

公屋又然

hello 鄰居

咁多鄰居

鄰居你好

有親戚抽中咗 買咗兩房 我去過一次
條走廊靚過私樓 間格實用
去地鐵站行又得小巴又得
真係人生嬴家

係 我100%肯定 因為我都想買問過aa 一定要比4成首期 同埋要過壓力測試 唔關政府事

你買過左擔保期嘅咪要4成囉，
綠悠咁新咪95按。

大單位真係正

上面都講左唔係居屋黎 你明唔明？
人地係房協起唔係房委起
無95按的

煥然壹居絕對唔係平囉 知少少扮代表